人生冇22 邊度可以買專心藥

自己真係好失敗

我都想g

我夠賞知

多啦A夢有類似法寶

去藥房執

聽到呢句就知你又改名

G你99